唔訓既你 依家做緊咩野?

凍呀 大家著多件衫

你多女 唔著都夠暖

依句真

畢頭

諗多左

一車車學生妹排隊搵佢

喂hello

希叔

10 度

玩晒啦

HI

正到

我就毒到出煙

我捕捉到你了

咁咪好
依家咁凍

hihi

新界再低一兩度

同阿叔9up緊

??

放假日日比學生妹搵

我呀屌你

沒有

心情有點差

代llm

我算唔算學生妹

費沙科士打上身

咦有睇喎

我成日鬧佢樣衰

食得喎 快d去色誘老師

上次先叫佢去call g

一早比左

y not IT dog

算囉咁
日日搵我囉

佢日日都得罪我

日日屌柒你

好似樓豬話我知 有it狗食miss
而個miss係舊生

佢條撚樣 同老師食飯都夠膽死用粗口覆我
驚死無人知佢係粗口怪咁

我中學班主任溝miss衰左之後傳開左

屌你呀咁撚惡死

轉左校啦佢

舉報佢

打我吖笨

有個女同學話佢性騷擾
屌喇星原來係老師見到答案錯就擦左佢
撥擦膠碎掂到條女個手 條女覺得不安就話人性騷擾

好 隻抽

......

人呢

阿叔我留返d力等太監仔隻揪
你排下隊先